{月經}一人一首經典兒歌

Crush Already!!! Crush on Hippy!!!
一千倍動能

特別記得呢首歌

Crush Alright啊ching

自

朋友已走轉圈轉圈哈姆共你

一起來期待勝利 得你全程來打氣

熱血兒歌

狂風掃落葉

最開的心笑到最開心
bulubuluya bulubuluya

好肚痛呀 你晚晚亂食雪糕

超級小黑咪

小司機noddy 最得意既木偶

遇怪魔我即刻變大個 遇見高手痛快得多

其實有好多 但一時諗唔到

是勇者 不必怕！為正義而戰！無懼怕

最老的東西是什麼

迷你戰友身高五寸

16分鐘左右 農夫扮安德尊 笑死

一齊打拍子

安德尊